今日走撚晒個班人 你地同我聽住

而家又復飛 中晒伏
但係 我唔係想屌鳩你地散晒
屌黎都冇用 而家都唔會叫得返咁多人返黎

反而 我係想提醒大家汲取教訓

今日放下風 擺一堆防暴狗 就嚇到我地散晒 咁而家你地知咩事啦?

政府好撚驚我地癱瘓機場全日，甚至持續性癱瘓

所以 今日散左 就算啦

唔該你地 聽日一定要再黎 而且唔好走 大家一齊留係度

血洗機場 佢地仲撚大鑊

癱瘓機場半日冇用 但持續癱瘓機場就好撚有用

聽日機場見

利申 仲留緊係機場

你on9? 邊忽復飛
Departure同arrive唔識分？
未搭過飛機唔識睇board?

冇飛機離港 但仲有機到港架嘛
你去機場目的係咩呀?
比香港人睇定外國人睇??

接機唔可以block， block既話就真係比外國人屌死
每日儲夠人令佢departure批機cxl已經有效果
就算比你長留，留到佢arrive黎唔到轉降落點，無入過香港境內？有咩用？

講真 唔係想屌人
但我真係唔想個劇本聽日又重演
唔好滿足於癱瘓左幾粒鐵
我地係要癱瘓全日! 每日!

自推

唔想聽日大家又比班狗帶風向

唔想聽日大家又比假消息呃到

狼來了呀 唔想聽日大家郁d又走晒

尋日講撚到同佢地死過 今日一聽到流料 就驚撚到走都走唔切

多謝樓主 真係屌都冇用 大家可唔可以團結返？ 起碼我地汲取咗一次教訓 下次會醒水啲

聽日咪又散水

推！
不互屌，但要自我反省

推！ 其實今日真係做到效果出嚟， Be Water

推

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用個下腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」等等

「少林足球」里而的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

利伸 唔熟飛機
我淨係睇到22:20仲有機

根本就係要引佢地入黎清場
比全世界都見到咩事

乜鳩6點鐘清場個d
聽日唔好再信喇

就算佢地清
咪比全世界望住囉
另一場64

Okay 大家努力玩落去

發夢係機場咩信號都收唔到，忽然間勁多人走...有人係咁講清場，完全唔知咩事，畢竟今日大多係和理非.. 我都係，結果比人水左走。下次我會檢討

咪玩啦佢就算依家resume 大部分intercontinental flight 都死哂
聽日再去玩過仲有用
Airline industry唔係好似地鐵咁話resume 就resume 架

利申：飛機膠